瓊 姐 同 容 祖 兒 一 齊 拍 廣 告

祖兒透露這次廣告加入了KOL參與，連網絡紅人「瓊姐」也在廣告中出現，祖兒說：「終於見到瓊姐。（是否鄭希怡？）不是Yumiko。（會否要求對方在網上美言？）她已經對我很好了。」傳媒質疑「瓊姐」是否找人假扮，祖兒笑而不答賣關子。

瓊姐

人瑞同佢拍仲好睇啦

瓊姐出晒水

樓主咪瓊姐囉on9
死返去fb啦

嬲喇

瓊B

無左瓊姐既娛樂台真係好撚悶

好多分身喎
又大美人又汪阿蛆
係衰呢個AC成日鼓吹偽毒